[黃色YouTube圈] 林鴻達：W.H.O., 恐怖組織?

香港電台訪問世衛助理總幹事艾沃德(Bruce Aylward)猶如踢爆 武漢肺炎 係中共嘅全球播毒大陰謀。點解會咁樣發生？翻開歷史會到答案。

等開場

[更新版]到底大家撐唔撐港台

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

開場

同世澤好似

林鴻達多啲粗口

又係要Click入去先有得睇Live

都係南洋出身

一個印尼一個馬拉~

完場~

推